[LIHKG] Galgame推薦及討論區 41 「1月20號，蘿莉合法化上線啦」

⁠ ⁠

有請gal台gay佬Husky致辭先
歡迎黎到galgame post，記得唔好同我搶老婆 thx

以下係腳膠部部長鈴木佳奈(P)致辭時間
gal台腳膠分部長鄭重聲明踐踏play乃腳膠玩法之中不可分裂的一部分，本分部正告哈士奇，任何企圖破壞腳膠社會繁榮穩定、阻礙腳膠發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。對於哈士奇干涉腳膠內政、損害腳膠利益的行徑，本分部必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估腳膠部維護主權、安全、發展利益的堅定決心。腳膠部堅持對外開放，互利共贏，同世界分享玩腳發展的機遇。

NO, I am腳膠

下位，有請某蘿莉部部員致辭
唔講咁多，以圖為敬

再請gal台首席人妻控講幾句
大家好，我叫超執刀
大家可以叫我做牙刀
平時玩galgame打J，會掂下H動同H驚
最鐘意人妻同母系角色
請大家多多指教

問: 七海巴真係炒左車?
答:

問: Are you Lolicon?

yes i am

loli is cute
By持續比牙井關心嘅Husky

問: 玩拔作忍唔到要打J點算?
答:

By刀哥

問: 點樣玩拔作先係最好?
答:

By炒車七海

問: 新人入唔入得?
答:

By刀哥

By持續比牙井關心嘅Husky

以下開放gal佬討論：

By小坂井綾

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By鹿島理々(自稱非gay) ⁠

By市ヶ谷有咲

以下位置，請各位放低1蚊跟機

By小坂井綾
Sorry，放錯圖
呢張先岩

Sorry，又錯

⁠

By超執刀

坐等閃閃找數

By佳奈助

留名

咁耐都冇人1001

垃圾po留比你

頂唔記得執返個食評list上template

非蘿莉控留名

仲係未習慣到新畫風

咁你又入

uccu

而家好少聲優兩邊都會keep住做啦, 多數得番一邊

我都未慣
尤其呢排玩番vita版仲係熟悉嘅舊畫風

望過下果青果幾本特典劇透
肥渡係咪又想搞事

唔係不嬲都搞開事咩

比到個happy end喵都bb我就滿足了

可惜今集唔係R18

成套完咗先黎玩d咁嘅嘢

小鳥居夕花

華哥

小鳥居除左imas仲有幾何配表界

里界都少左好多 可能準備結婚？

佢里界退左休咁啦

都算有keep住出嘅

邊個幫我寫#2個簡介

diu siu4

牙刀你叫既咩，叫刀哥

里界冇乜工開就真
改朝換代了

分分鐘套9nine係最後一作

一見到即刻笑咗
仲以為係刀哥自己加

收山之作係全年齡

上左岸的就算鳩數啦

咪就係話佢里界退休咁款

其實表界搵既錢應該少過里界 唔係好明

我以為個飛機杯用戶評價係你自己寫

半日無上水又新po

中國某漢化組其自製Galgame漢化補丁 實行人臉識別驗證

早排比人破左好多出黎

原來佢地仲未收皮

俾錢送個樣俾人

俾錢都唔撚俾心願屋啦

申請左但係個system話我個樣太毒驗證唔到，有冇計

隊碌鳩埋去鏡頭同佢講你係撚樣

咁

report左bam圖

@刀哥

新post lm

我覺得就唔關錢事啦
華哥作為一個裡界出道既CV嚟講,點都會有上水既心加啦
難聽D講,有幾多個CV真係會以裡界CV為目標阿,好多時都係冇機會先以裡界起步姐。
由佢出道聽到依家,漸漸係表界出到頭,其實係開心既,雖然冇得再J佢叫床聲係可惜D

我係見到佢既經歷話佢出道好窮所以先會覺得佢會想搵多d錢既工黎做

咁又咁講,岩岩出道,又唔係俾公司力推既CV,無論係表定裡都係好窮既

我知呀 所以我就覺得奇 配驚多錢過配番 如果在乎錢就唔會轉表界

唔同階段有唔同追求姐，唔洗煩三餐想上岸又唔奇，加上表等於冇錢，佢灰色同公連都好好搵啦

配番既錢好少下 驚就續句計

風評被害，請更改

個評價係七海巴寫架

好賢母feel

換唔換風音姐姐好

你都用開啦

任換唔洗抽

最好換定，之後俾哂堆突破pt佢
而家打到Hard 15-10
冇5突閃忍幫手完全過唔到

即刻換好彩仲有成堆兵升好感度

好似真係你自己自我介紹黎

七海巴出黎解釋下

驚突然有鐘意既限定，打算strong hold到二千先換野，預定換idol

換ed

邊有，米屈

個監督好似話BD會畫埋

得閒搵返先

呢對腳唔差，點解冇便服scene

所以我愛花澤櫻，真名上陣，為愛入行，題材不拘，裹界棟樑

佢真係配得好，但係冇乜角色我岩

Pretty Cation 1 佢配家姐定細妹？
我ok

支持真係好重本

等情人節ver.

姐，不過同主角都係同年，遲d考慮玩下

把聲簡直係完美，點解可以咁溫柔咁二次元
係差個冬馬雪菜級人氣的角色，以佢咁的工作量就快會遇上

佢係實名

好難會有可遇不可求

冬馬雪菜級
會唔會難左少少

係
每星期都會聽

點為愛入行

比標題吸引咗入嚟

捉到個哈士奇funson

樓主係咪特登用黎釣llc
巴打有玩開咩gal?

wiki有好似係咁寫，聽radio佢都幾鐘意份工

又一個LLC

機動戰士高達 閃光之凱薩衛 正式預告

都係未有上映日期

興趣唔大，淨係好奇會唔會改end

好難想像

應該會啦
大文豪話要駁UC2
轉埋CV再戰10年都得

最期待係首主題曲

雖然改完都冇興趣，好唔鐘意呢d所謂補完，補幾多野都知幾十年後會收曬皮，打生打死係度搞笑
財團b又唔夠膽reboot慌死比人屌黑歷史，結果無限推新人出黎懶有夢想咁去搵命搏，三部曲之後既熱血主角完全冇果類革新既感覺，雖然講既野好似，但係成件事空泛好多，變到好似叫口號咁
side story入面我淨係岩08小隊/blue destiny/海盜，至少果d主角好知自己為乜野而作戰

村人邊境有きらら喇

08小隊直頭贏埋老婆返黎
點似得有個test pilot
最尾個集比人洗左分冇曬戰績
最尾個集都仲係輸左比宿敵
最尾個集輸埋條女比宿敵

有個test pilot親手殺死自己有好感既對象

仲要俾人塔埋去坐花廳

公道D講
浦木宏其實有料
GP03D咁複雜嘅系統佢短時間摸熟哂已經好勁
由新仔乜都唔識直到可以同賈圖打到55波
只可惜比導演迫害搞到d人對佢評價好差
突然話條顛婆係賈圖舊菜真係惡意滿滿

笑撚死
原來係咁
唔怪之得串到一次過放60隻出黎

呢排玩咗幾隻，想知佢憑咩收錢，否定句都譯做肯定句，俾錢嗰個都假閪嚟

cls
有冇圖

灰色樂園個after一堆，本身都譯到一嚿嘢咁，仲要錯q晒

機翻

有冇人訂/買咗 PA 隻FF7remake Tifa？好撚後悔＋嬲

整容失敗

1%都還原唔到

。。。。。。。

前兩日先玩完仲諗住去睇下

回頭是岸啊巴打一齊洗下眼先

以為係上原あおい配，原來係藤崎紗矢香

呢套正D

LM

sick ball

夠hamsup

機翻都至少唔會錯字

超執刀(M底)

並沒有
呢套都仲好啲,之前玩過隻直情中伏
諗住係風俗主題,又有御苑生,前作正正常常
點知玩落去全部M男play
被人插得多係男主個屎眼同尿道

尿道..........................................................................

馬眼棒

你先係M男

e, 點解變左心願屋自己放隻PRETTY×CATION出黎

忍咗咁多年冇玩生肉
居然係佢地漢化

琴晚先講完呢隻

唔知點解咁多年都冇漢化組接黎做

Dear MoeNovel fans,
MoeNovel is proud to announce that A Sky Full of Stars will be getting Simplified Chinese support soon!

睇星星出官中
但pulltop呀，冇patch既galgame
買來幹甚麼
no patch no buy 懂不懂規矩牙

係,我玩日文版

天竺鼠車車

piupiu

請問一下明明身在日本
但點解可以連ErogameScape都上唔到?
唔通要我連其他日本vpn咁on9?

我依家試左冇事wo 係咪你上網問題 利申我都起日本

Google search啲圖fake人

都係唔得
唔通咁on9 block左我ip?

如果你係用browser 書籤上的話
你試下google search erogamescape 再click入去
好似早排換左server 可以你手上條Link唔岩掛
利申9鳩

冇bookmark過
我係直接google search erogamescape 但click入去話the site can't be reached
定係我唔可以用chrome click入去?

咁應該係你個部電腦 / 上網有D線

我頂你FGO平景清靈3>靈4又要食10粒鬼燈

ZION『いきなりサキュバス ～いちゃらぶ搾精ライフ～』発売日変更 2021年3月26日

要遲多一個月先有得J 頂

好似之前咁斬件賣定點

唔驚
活動金素材有得換
利申會比村正升埋二技

唔似斬 完全短篇作品

10抽3星&5星活動禮各一當參與咗
牛若丸改模

岩岩追post 咩事

刀哥個介紹唔係我打

佢自己打
[LIHKG] Galgame推薦及討論區 20 フェチ推薦及討論區

終於有一次抽到新角

冇村正

又FGO又超昂
隻手好忙

依家玩緊4隻手機GAME 已經搵左2個模擬器分擔左

玩緊隻assault lily，個ser搞到我以為玩緊ubisoft

30抽得1金

ssr券中護銃

400石得隻天使重複
留石抽情人節ナリカ算

我中佢隔離個fd

估唔到蘭斯有配音

介面BGM都轉埋

我都係
同時玩緊超昂, 對魔忍RPG, FGO, 傳頌,
重要玩下FF14同殺耳達無雙
搞到已經成兩個月無打過歌Macross 既event

fgo淨係清主線同有送角既活動，平時連login都廢事

灰色hea住玩都打咗成千幾支水番黎
良心活動

回力標

事實證明唔好得罪佳奈助

我好人黎

55

係喎,舊年去ocamp個陣講
佳奈巴怖い

SSR卷中新角

10抽中咗

繼續狙擊刀哥

今次表面上要打300粒先拎到ウルザ
其實每打一場送10粒
Normal打到Area 6已經235/300
又係良心活動

曬卡

打完8-2又係20體1粒,有排儲
Btw蘭斯個語音得戰鬥先有
event story冇配聲

今次睇黎又要爆1+2石?

13日平均每日要打7十幾，有d chur

話說campaign任打3隻哈尼仲未見過一隻

打完Area8已經拎到

唔係喎，佢係咪話活動pt最多比你突到3星

等緊麵包巴建議刷邊關最有效率

冇玩，但想知CV

ウルザ就桜川未央

心動想入坑

而家唔使10抽即送SSR

入坑好時機

岩岩開左AC，有冇話要刷首抽/ 人權角之類嘅野?

冇事前登錄會送御三家其中一隻但我miss咗
我當初靠堆主線R角+SR翔子陪我打天下

閃忍清場好玩好多
初期刷活動角刷到5突,可以借到5突幫手
不過今次活動角暫時得三突

有閃忍真係幾方便嘅
閃閃試下用SSR卷搏隻ハルカ番黎

30抽中左

咁快

鳩玩抽到呢堆

不愧係金閃巴
30抽5隻SSR咁閃
我首抽有咁好就正

閃忍齊哂 Event限定角又有
點跟

主力練咗圈住果幾個先
優先設定佢地上前線打

好的
BTW 戰鬥可以全程AUTO幾方便，佢的定位係集郵game?

俄羅斯方塊
同埋都係睇劇情為主

好想召喚麵包巴,有好多野問佢
打邊關效率高, 新角色配咩裝備, Hard 16點打, 組隊帶邊個優先

有咩觸媒可以召喚到佢

LOLI galgame

wow 真係有? 仲要畫得好靚

其實點解佢係RANCE X對蘭斯咁無興趣

@飛機杯膠 點揀

H完記得偷拍個scene比小弟

same 但係冇咁多錢開新GAME了
一係我棄左一兩隻手機GAME先算

棄FGO

加奈美係咪風音

一場得一粒，好似都係7-4抵啲，十體可以博下場場有，8-2廿體真係得一粒

蕾束縛集めるのってどこ周回するのがオススメ？8-1,8-2でいいのかしら -- [Vr.uLZQkckY] 2021-01-20 (水) 22:17:26New!
7-4に行ってるけどカウントしたらほぼ50%だったんでスタミナ効率は8面と大して変わらない気がする -- [t0Kb.nv.NB6] 2021-01-20 (水) 22:21:04New!
7-4に17回行って8つぼみ。50％ぐらいになりそうね。下振れすると怖いけど宝箱考えるとこっちのほうがいいかなぁ -- [uxSN8BTcmro] 2021-01-20 (水) 22:54:58New!

敗北H

唔棄了咁佛心
有咩佛心得過第一日就跌禮

加奈美呢

抽唔到等其他巴打講

蘭斯活動時間線整理

我想見個幾個魔人

課金吧

Btw
好似都係風音配番

係

電腦電話冇衝突

刀哥有h scene食評未呀，淨係曬卡

冇士兵升

其實覺得志津香最唔抵 明明佢為左蘭斯咩都做哂 係蘭斯做魔王個時又比人當肉便器咁對待 點知蘭斯一變番人類就走撚左去扔低佢唔理

今次活動望落似仲有下文
希望佢嘅待遇會好D

仲有幾個魔人都係 大佬你咁樣剩係同希露走左去 其他人當垃圾咁扔底就算 大佬陪左你咁多年

烏魯澤片啊！！

夠lv打到8-2就啱啱好刷到300粒

不要再說了唔知遲D活動有冇佢哋份

................................

玩完蘭斯第二部即刻無再玩第二周目, 個劇情太差

望左劇透，兩個敗北都唔知做乜9

是撚但比D野你丁下架姐

鳩到丁唔到

我個反應

唔知岩唔岩洗，是但9up下超昂入坑
新手特別login bonus+主線1至10章第一次打免體
仲有ssr卷刷首抽
人權角：冇，鐘意J邊個就邊個
如果真係求戰力：閃忍(單體戰力高，aoe大技)>>>>>>>天使(今次活動角同主線四女都係戰士系，食到エスカレイヤー被動加成)>神騎(坦)
腳：

好正呀
唔畫肥宅男主咪幾好

巴打可唔可以SHARE個日文版
我搵極都係得簡中

鳩到點先...

fced

咁風音配成點先...

你好彩,我搵哂咁多個網既日版都死哂
搵到最後先係anime sharing搵到個仲有效
呢套我三,四年前係nyaa BT落黎,不過唔知仲得唔得

eyny有喎,簡中版

唔該哂

其實係手機驚定網頁驚黎

有加奈美有D想玩

dmm網頁

你都識講係風音配，唔會差既

即係其實好似艦娘咁?

冇玩艦唔知，基本上就係用browser玩手機驚

使唔使vpn

唔洗

睇story個介面同galgame差唔多

7-3,7-4掉落都唔靚，雖然可能係我黑仔，仲慘過20體打8-2，暫時建議自然體+1石刷到下星期開高難度

你地攪到我好想玩但已經課左好多落LL到

我地都冇課

有冇天竺鼠sticker

好正正正正正正正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
正式宣佈頼光係地表上最強既媽媽
張禮裝將「慈母手中線」完美呈現出黎
加埋個笑容,簡直係最有母性味道既媽媽
可唔可以換咗我阿媽做頼光

唔使課都玩得落手
開ser到而家9隻SSR,期間限定角齊哂

蘿莉合法化上線啦！

你歐
我得7隻

無課玩唔玩得掂

睇下點為止玩得掂，我冇課冇刷首抽直接開局，基本上劇情同任務相關既冇乜點卡過
主線有個hard mode會卡，不過唔影響睇劇情，過關獎勵都冇乜，長期放置中

之前揾唔到

我記得果個係心願屋版

原來班友放埋えろゼミ ～エッチにヤルきにABC～
記得呢套H動 扑野補習班

無聊撳下 先發現連登有gal game討論一直無特登search

連campus比較舊個啲都放哂

麻保志學園

隔離po見到

仲未跌禮

天使 ハルカ(原版+聖誕) ナリカ
正月Ruby 三裁 火之乜乜乜 黑妺蘿莉
原來我都有8隻

#850 麵包巴詳細解釋邊個角色用咩裝

歡迎

剎那 CV: 石上靜香
唔知會點配回復術士的重啟人生呢

冇問題啦
話哂都係SOX教主

呢套勁過SOX
半套h動

好耐之前睇過漫畫
太痴線頂唔順

睇動畫睇到好爽

冇用開signal,都係tg多

哈士奇

自己入grp mon有冇新sticker pack

Husky好野
Btw follow埋你個gif group好多野睇

有冇NSFW睇?

回復術士算唔算

我TG好耐冇上水

套野整到我要特登開個nsfw channel
cls

可以整埋風音姐姐套杯麵番

應該由刀哥講出口先係架嘛

講咩

好撚正

玲奈&佐倉泳衣

pin埋

30抽不停咁出果兩張場景卡
伏up黎嘅

如果依家入坑必中loli就入坑了

腳板底呀
好想r佢痕好想奶
一定要r到佢笑到抖唔到氣叫曬救命

仲要死庫水

d構圖真係冇得頂

唔知係咪更新後
之前d game都可以安裝係d drive
宜家次次安裝都失敗、要揀返c drive
C drive就快冇位

試下unzip個iso再裝

本身個檔就係iso

個iso可以unzip入面啲content，唔一定要用virtual disk

直接開iso，copy個game folder走，唔用安裝

我試試
Thx

免安裝就得啫
有啲copy完直接開會話未安裝,玩唔到

唔俾我貼上

收到風 你d drive就快收皮

9成生肉我都係咁樣整到變免安，邊隻game黎，睇下有冇

我隻隻都唔得
我之前一直都可以放d drive
宜家先唔得、唔知係咪改左設定定更新完就咁

重開完就貼到
不過 save data出左
読み込み権限がなくファイル保全できません

刷緊7-4
借人地隻加奈美打蘭斯
成個畫面好有喜感

加奈美好似廢廢地,打蘭斯唔痛

魔攻角黎講真係比較普通
Btw用咗1石回150體
skip卷刷咗10粒機率都ok

原來係win 10個防毒搞鬼

直接群組原則閂咗佢啦

關左個防勒索就冇事
我記得之前都試過安裝唔到係d drive
後來關左冇事
係唔知邊次更新佢幫我開返

Btw thx

每次開機都會同你開返

應該唔會了，同埋佢可以set某 d filw允許
所以開返都冇所謂
玩到就得

活動打唔贏係咪要返主線升LV?

係，反正唔洗體，衝到衝唔到先，或者睇下上一關活動幾經

ssr卷會唔會過期?

又係藍隊嘅天下
隻八爪魚識stun人嘅

應該唔會

應該同登入獎勵一樣拎咗就永久
兵仔同繪馬冇得keep
所以一定要定時食

真心on9，重未肯改。

有心唔比玩家strong hold等抽角既，未必會改

灰色真扎又然

睇睇下又幾好睇

只係有d短
唔夠喉

裝咗2個鐘都開唔到,唔知係咪win10問題
cover咗個reg.exe先安裝,都係話未入disc

隻鯨神のティアスティラ有蘿莉，唔推點對得住拜登
跟住望左眼劇本 和泉萬夜

第一條link
我用win7都開唔到，直接reg.exe crash
係咪要xp先得

都已經做到咁出面
男主仲係當人SP

可能要XP
但你開驚有冇彈句話未入disc

有，就係彈完crash 跟住彈未入disc

我以前用win7電腦開過，係開到玩到喎

#414 @刀仔

結衣老母點解可以咁正
仲要係大原配，浸人母味出哂黎

大原真係成日都配媽媽咁
三石又係

真劍戀都放埋，有灰果未

生化危機 biohazard 8第三段預告

好似已經唔太關生化事

成日配啲小惡魔性格既老母
睇返咸濕小學生都係，
有邊個老母會特登影埋自己個仔沖涼瞓覺
肯定係想

已經一隻喪屍都冇
個主題變咗做隱世村莊探險、女巫，狼人、儀式

古堡係整得幾靚
仲有奸商回歸
應該真係幫RE4試水溫

咸濕小學生係邊套

咁又唔係既睇怕今集又玩返寄生蟲

如果客觀或者設定廚些少講
其實咁多集BIO入面都係得1代T病毒同6代C病毒 係真真正正變人做喪屍
其他幾代一直都係生物異變或者係生物兵器
如果咁睇的話佢今代用寄生蟲甚至好似Outlast 2咁用催眠波整一套超人軍隊出黎 某程度上都算係hazard黎
佢今集既然係套返4代個套路 今次真係可能又玩返寄生蟲

如果佢同4代條村有關，都可以話有寄生蟲
但係睇咗之前黑客leak既圖，幾肯定唔關寄生蟲事

係wo有幕見到Ethan隻右手爆開咗

我剩係得7無玩 呢集唔知會唔會買

我都借咗個fd果隻玩
但玩一陣就放置到依家都未得閒玩番

其實7非常非常非常好玩

雖然我自己唔係太鍾意第一身
但佢好難得唔用Chris同Leon呢啲超人做主角
Ethan唔計神奇膠水駁手駁腳都叫貼地嘅

咩來

CLS

ensemble上隻secret agent 騎士學園既fd

麻枝終於有消息
應該無事

點解有事

死唔去既 佢仲想繼續打麻雀

心願屋果d都唔知要玩幾耐

繼續腳

純愛H

敗北H

兩段H嘅CG都畫得好靚
風音姐姐又配到勁淫大満足

蘭斯果兩隻有食評未

冇加奈美烏魯澤仲升緊

睇咗加奈美敗北H

你睇返bio個po

見到了

CHAOS;CHILD成日玩玩下頓左之後彈GAME可以點搞

del咗ac又成幾個星期無聲氣

日常啦
次次衰左都係咁

之前聽ASMR個插畫師,原來有出驚
正到漏尿

一人一套睇過最垃圾嘅糞作

island

動畫黎講入到冬已經痴左線，skip到頭都痛

免費卷又中

問過夜明け前より瑠璃色な未

最多咪作畫崩壞 捲心菜
問過魔法戰爭 妹非妹呢D未

睇你覺得作畫崩壞衰D定係劇情柒衰D

魔法戰爭兩樣都衰 點睇
瑠璃色比都比唔上喎

久聞大名 無睇過

原來金戀steam page已出

SHUFFLE2 咁前作呢

不如出左少女領域先

yes we are

咁垃圾都出官中

唔知點解覺得hikari硬食多隻game咁
一次過2隻navel

呢隻我都有
做咗倉管

no no no
you are

SHUFFLE 1好難出中文啦下10幾年前既GAME

由XP年代既野port番黎win10姐

no no no u too

古思堯.gif

男人通常都口裡說不。。。。

啱啱15場7-4刷咗12粒

今日終於跌咗張凸到第一張了

其實今日mission有第5張

出完2
漢化賺多筆
好買就重制1

係wo啱啱打完第五節

今日開番Bio7玩咗幾粒鐘先去到爬蟲屋
同老豆單挑電鋸互劈果場冇哂神奇藥水
死咗好多次先過到

第一人稱我唔敢玩

堆死人jumpscare冇得避

雖然我幾中意Bio7
但係Bio7其中一個問題就係打BOSS個時非常冇實感到底係咪打殘緊佢
特別係車房jack 同蟲屋 marguerite
好似打極都100%血但係冇啦啦就會死咁
之後第2次jack 同第3次jack 呢個怖情況先有改善

堆jumpscare 反而唔係太驚嚇

Boss戰打擊感真係整得麻麻地
用散彈爆菌屍頭反而仲爽

而家先出近月會唔會太遲
同埋有無H先

破解放出黎果d都係大波波

啱啱睇咗幾本韓國H漫
原本以為韓國野唔好睇
估唔到啲人物畫得幾正
有CG咁既水準
係啲劇情好白痴

咪岩你

大過頭既唔得

咁柒麻煩架
你都係玩番蘿莉算啦

你搞咁多野都係想拉我落水姐

ching 你不嬲都玩開蘿莉

你認錯人

你兩個一早喺名單入面

你都係，唔洗爭

夢見pcr隻新年ネネカ，唔通我的潛意係蘿莉控

你本身就係

好耐之前都睇過幾本拋下磚先
Household Affairs
Drug Candy
Secret Folder

點解成日唔夠防

大部分角色都係玩物攻所以會升哂d物防

前期係會成日唔夠藍綠色
跟住中期會唔夠exp同橙色
所以俄羅斯方塊要睇住嚟消
前期揀定幾隻要練既升咗先
到後面多啲資源就升埋其他

利申而家所有野都幾千至一萬

No，媽媽嚟

合法蘿莉媽媽

24歲都蘿

體型蘿都係蘿，可以抱住黎屌

依家資源多到箱都唔洗刷
主力打手全部升哂39
其他冇乜愛嘅升到30已經做倉管

素晴らしい発言

Pin得

直情可以入埋#2

出戰鬥龍卷風果陣太一居然冇飛出街

之前光子郎同呀猛都冇飛，太一會飛先神奇吧

最近玩緊蒼之彼方四重奏同埋戀愛是甜蜜調味料，有沒其他畫風正嘅18+ galgame推介

po頭

比你地班LLC傳染

證明你有LLC因子

人類與生俱來就有控蘿莉既魂 係差在覺醒左未 好似係

終於打到上咗船
最後一次打兩公婆居然可以0死過哂
反而比Lucas堆惡趣味機關整死過幾次
打完密碼同生日蛋糕中伏
明明睇完Clancy餅帶唔應該跟住重複一次

有冇想咩類型

去緋月睇下,見到佢地話第一次睇屙屎潮文
好奇啲大陸人竟然會睇高登潮文

純愛、萌系之類。劇情唔好太差就ok NTR果啲接受唔到

賣下廣告先
[劇毒][多圖][長文] 2020 Galgame 回顧

Dark Blue

呢篇?

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

恋×シンアイ彼女

萌系又有劇情既話柚子社dracu riot應該最易入口
純愛又要有特色既畫風可以search下面呢d，都係比較出名既畫師作品，仲有漢化
失われた未来を求めて
向日葵の教会と長い夏休み
ましろ色シンフォニー
lovely cation系列

竟然無BLUE系列

放過人啦

頂 I know that feel
我都係明明睇左一次 但係重複做左一次死左

順便問埋tap & go用唔用到係dmm到，我用八達通張MasterCard俾唔到錢 依家Your diary +仲未買到R18 patch

用到
btw個patch有bug，h scene會錯位

我twitch同youtube睇人玩個時d人玩到生日蛋糕個時成日一模一樣咁去玩

明明岩岩先睇完CLANCY點樣燒死

醒起去執埋template就發現呢度長到我枝金剛棒咁
哈士奇開個doc放?

帕露菲開箱

恋×シンアイ彼女開箱

如何欣賞美腿

懸疑向作品簡介

サルテ食評

向日葵の教会と長い夏休み食評

櫻詩食評

MUSICUS!食評

9nine食評

SMEE社作品食評

baldr sky dive 1&2食評

放課後シンデレラ/かけぬけ★青春スパーキング/青春フラジャイル食評

アマツツミ食評

さくらの雲＊スカアレットの恋食評

Baldr Heart食評

景の海のアペイリア食評

SMEE隻隻驚都甜到糖尿

呢度真係比佢陰到

印象中Clancy喺DLC關生存咗咁耐都幾勁
估唔到最尾下場竟然係咁

【真愛無價】港男戀上明日香人形娃娃 喜與老婆添寶寶：我家添了新成員

長期唔夠物魔防

點解決?

冇方法
同埋個patch要轉區先用得
直接用LE+日文開steam就得

證明你仲係前期

已經毎日刷7-4
依家都係得400粒一次都未突到

38x

dllm viu

新人留名 之前有喺舊登嘅Galgame post流連過
有見到個好眼熟嘅user name

??

btw家陣推緊loca-love後輩篇
本來以為唔係拔作黎 點知一上黎就含撚劇情進展快到
雖然係幾正

呢度除咗我之外
應該全部都係高登老屎忽

@綾巴

我玩同級生果集都係咁諗，發現係拔之後down全cg save就算

無職遲咗一分鐘

我吾系

有ac但係冇乜留言，不過高登gal po都係我入坑原因之一

覺得最近每個月好似出少左好多
以前好多大作/睇落題材幾吸引
但係依家好似睇完list 都未必有1隻想玩

數暴真係唔讚得，呢集都唔知發生咩事

第一次聽到小野涼子把聲會驚，ひとつ飛ばし恋愛入面配果個嘈到

第一次玩佢配既驚一定係玩純白/緣之空/tiny dungeon

down隻放課後シンデレラ玩下先

我指第一次驚，唔係第一次聽佢把聲，我入坑第二隻game就係緣之空入佢線

sor

第一隻驚係咩?

戀選

個cv表極豪華

之後就玩埋其他動畫化過既gal，純白/染紅街道果d，然後搵下搵下就去左見識果幾隻神器，玩左幾隻就比雙子嚇親，跟住又去玩返正常野

雙子?
DARK BLUE個個?

個個真係癲左D

神器指邊幾隻, 無限煉姦呢D?

中國人亂咁評，而家睇返個list根本九唔搭八

沖繩奴隸島
妹調
女裝山脈
素晴日
3days
電波消失之日
沙耶
君と彼女と彼女の恋
是誰殺死了知更鳥
媚肉之香
Dark Blue
Euphoria

我玩左妹調/Euphoria/電波消失/3days/dark blue
因為我基本玩單線就算，所以妹調同Euphoria都冇去到個特別位，之後search返先知咩事
3days純粹有幾張cg痴線，個劇情幾好
電波消失拔作黎，好實用，而家換左新機都特登down返黎J
Dark Blue.....痴撚線

我玩左妹調 沙耶 君と彼女と彼女の恋 dark blue euphoria

媚肉有原田瞳配但我一直未玩 因為太舊

電波消失虐唔虐

故事講男主去調教個女主
system上每日可以揀調教或者主線
調教分做唔同慢慢升級既玩法，愛撫>普通位>其他體位之類慢慢解鎖，甚至去到玩露出/sm都有
另外有條bar比你儲，每次調教會儲條bar(揀咩play都會儲)，儲滿左就會入normal end(純愛，屌屌下有感情就直接溝左女主收工)
如果玩到最激果d play既話就會比人發現入bad end
如果揀主線既話就true end、dead end(少獵奇，有血，冇內藏斷頭咁激)或者去溝其他路人女end

true end應該唔算虐，純粹知故事真相，最後都happy收尾既

梱枝作畫既game入面少有既好J作品，對長腳加埋長白襪真係幫我過左好多晚

仲以為分割商法唔記得左佢仲有2個角色未出

Re:LieF ～獻給親愛的你～ 2 月 26 日

幾時先出埋TrymenT Omega篇

仲有AlphA篇OST好似都未出

譯op歌詞果個jm9，以為自己好有料到定中二病發作

ok，唔止op

屌
首OP

其實好可怕，見到d咁既野可以收錢，覺得呢個世界好唔公平

笑撚死
不過張圖原句係咩

記得大約形容個身影夢幻之類，勉強都關前半句事，後面半句根本有病

03 gif (30/68)

Total: 68 gifs
Album:
Channel:

屌 錯post

仲以為自己入錯po

錯巴邊度搵咁多圖
畫師twitter好似比人bam咗

小光有對白已經叫有進步
等天女獸出場

咁都比人pin

閃閃果句要放落#2

我唔係蘿莉控

PIXIV
條友好鍾意狗老母
成日畫佢
覺得狗老母有人氣多得佢唔少

咁佢又真係畫得幾似嘅

之前中學問過bio老師話打丁唔會導致脫髮
你m字額好大機會係遺傳（雄性禿髮）你父系果幾代有冇人都係m字額？
如果你係雄禿再加上有做gym飲protein既話甩得仲快
利申就23 m字額已經好明顯

bio都講埋

學術台

細個就M字,不過越大越冇

最快聽日先有驚玩，吹住水先

冇M字但係feel到頭髮同以前比真係薄咗

我M左好多年愈黎愈嚴重

我係越生越多，長得好快

我髮線前到無咩額頭

我exactly就係咁既髮型
利申全部睇過

@llc

我都係番去睇希露菲

我依家個頭就係咁長好耐無剪過

算5算CP牙。。。。

我係睇啲幼稚園miss，safe

依家長過張圖，應該大半年冇剪 我都唔記得上次幾時剪
長髮吹頭好煩，吹十世都未乾到
睇下幾時得閒出去剪左佢算

share得呢個post既你

珍昔食......

示意圖

咩驚

唔剪短佢個頭好似生嘢咁，不了

呢排見到呢隻漢化有諗過玩 好玩?

未玩我都打算玩呢隻
如果跟番Lovely 1&2流程就係模擬成個溝女過程
今次係由拍拖去到結婚生仔
要食下飯買下野送比囡囡
做下Gym可以增強體力射多D
CG都實用

為左講結婚生活搞到勁急，識左一陣冇啦啦就結婚
但係婚後都係多左dただいま、おかえり咁樣幾句搞到好似有結左婚既感覺，冇乜特別

好耐無係個Post出現過
而家先知Lose準備摺埋唔再出新作
まいてつLastRun係最終作

其實有無日本通知道日本人結婚之後係咁真係會咁叫另一半

@刀哥，人妻野佢最熟

係你唔識keep姐。。。。
留長髮唔難，keep先最難

呢個真 利申大學個時玩野D頭髮長到膊頭
剩係吹頭都已經煩死

以前好撚懶 好少去剪 勁長幾易立同油

而家剪到勁短勁方便

佢唔係LLC咩

二次元就識啫，你問三次元擺明恰我啫
最接近新妻既應該係新垣結衣既逃恥
應該真係咁叫

刀哥都有睇日劇?

一到夏天就仆街

我係澳洲 41度 想死

me連汗都唔流多滴
應該要over48粒鐘冇洗頭先會去到立既情況
我日日洗就冇事了

41度。。。。RAP
有冇諗過自己剪

鍾意lovely1多啲

毒撚夏天唔出街

我係墨爾本因為夏天成日35-40度(除左今年) 通常只係車出車入賭場就算 賭場無人理你著成點

住SA/WA梗係

我中學雞個時都唔識流汗, 試過著住冷衫打波30幾度都無事

但因為黎左澳洲變左肥毒, 成撚日流汗

南澳Adelaide hi今個夏天凍左 但我個邊琴日又有露營on9仔搞到山火

我剩係玩過LOVELY×CATION2 , 記得日向個故事最後個度幾感人

日向正 love1 我都係推玩學妹線

夏天今年真係無咁熱, 好左好多, 以前夏天真係唔會出街, 太撚熱, 熱到個人好似係MICROWAVE咁, 仲記得我一黎到墨爾本個年08年就係成個星期都40度, 仲要無冷氣 之後我每次租屋一定要有冷氣

最後同老母講自己終於有人陪自己一齊跑個到真心感人

原來呢隻MU左
又係時候睇下新島夕點玩野

玩命咩

成日開電費好貴

個時岩岩去到墨爾本, 頭兩個星期到步, 天氣仲好撚涼(個時十月), 以為都唔會有咩問題

點知一搬左去大學宿舍就仆街了, 好快已經時不時熱到仆街, 但點都估唔到有成個星期都40度 之後即刻攤訂搬走

唔撚理啦 熱到咁部電腦都運行唔到, 仲點生活

同埋其實我好多時係賭場, 係屋企既時間都係用黎訓覺

住緊個度無太陽能板同本身唔點出街 真係成日開冷氣

我以前都成日留係屋企, 除左去賭場都無咩野做

有時一玩就玩左36個鍾, 玩到一半眼訓就入車訓覺, 訓一陣又上番去

賭場是我家

我真係試過一星期七日都去賭場

玩poker玩左12個鍾, 返去訓, 訓醒又去

除左21點同百家樂 其他都唔識玩
只係9撳過部老虎機贏過幾十蚊

你有咩唔識玩我教你玩

百家樂都唔使識玩

I mean 知規矩only
識人連自己份學費都輸埋怕自己沉迷 一直都唔去賭場

星音條線講追尋自己夢想都幾正

呢D簡單又感人既情節而家好缺乏, 一係好悶一係太重口味

果陣打過LovelyxCation2感想回下帶先

姬線

日向線

星音線

和琴線

我一開始都交好多學費
但係POKER至少而家係有錢入袋, 當然玩既性質既百家樂同21點就係扔錢落海多

係我就係要呢D

最正真係生天目
等佐好耐LXC2都冇出動畫
反而PRETTY出晒

我都想知點解唔出埋先
同埋想睇新妻

係 明既

費事比人誤會

LxC2所有女角唯一無推既就係日向
蘿+把聲太尖頂唔順
然後我係youtube搵sample voice果時比我見到呢條片

我係姬>日向>>>all

賣埋goods

更新主線同情人節活動冇咩特別爆點

nonstop活動其實已經好勁

琴晚講完之後今晚就拎返テレビの消えた日黎J下
前後接近30種玩法，每種玩法有3場
就算唔要重口味輪大米既都有20*3場
如果每日一丁既話已經夠用兩個月
咁有誠意既game個size仲唔洗1gb，轉頭得閒save落隻usb度backup先

又唔會太密
有時間可以推下主線

harddisk必備既三隻拔作，一定有テレビの消えた日同彼女のセイイキ

唔知係咪因為J得太多Orcsoft pinpoint同スタジオポーク既拔game
家陣一般galgame啲h scene真係丁唔出
好想返轉頭

換野會有機會聽到牛若丸唱咩Poko lin lin
幾得意

阿比正啲

原來有剪咗出黎

Ching sick play
スタジオポーク同orcsoft以前成日玩
有時會玩埋平安亭
由海女,団地妻,叔母,溫泉,パート妻玩到高慢妻
套套都起碼J咗十次,肉感人妻熟女可以話業界第一
黎緊2月有新驚
orcsoft入面除咗NTR既全部都有掂過
翻J得最多應該係未亡人日記
對上一隻女上司ho ho J

玩完上面個堆個口味係會變
有時啲驚冇咁鹹濕係會睇唔上眼

居然唔係問第三隻係乜.......

其實我都諗唔到第三隻，想曲線求推介

估唔到有同好
スタジオポーク真係業界良心 基本上集集都有課金買支持下
我都好期待2月果套 齋睇封面就知一定好好J
orcsoft入面既ntr我都冇乜掂過 不過既然近排無野好丁打算玩下睇下點
女上司仲未玩 不過前幾作果套 你老母真係好正 真係好撚好丁
自己老母同朋友老母個呻吟聲真係 拔game界神作
平安亭既作品都好丁
新果套眼鏡人妻
另外我都好推薦pinpoint(ピンポイント) 雖然ntr未必人人岩 但唔推劇情只J h scene既話真係好好丁

我覺得已經唔係鹹唔鹹濕咁簡單
果種狂野 果種呻吟放蕩聲 果種用詞 唔係拔作既gal真係丁唔出

妹のセイイキ

御苑生メイ把聲真係好撚正!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

隻高慢妻簡直神作，竟然搵到一色光配仲要咁拔，作為聲豚JJ下喊撚左

妹同學校完全唔係彼女個level
唔講cv，玩法同劇情都冇得比，淨係我鐘意你呀>我地扑野啦>我地再扑野啦>我地再扑野啦>我地再扑野啦>我地再扑野啦>完
彼女係連h event之間都會互相呼應返
上一場h，男主奶到女主失曬神
下一場，男主會笑鳩女主咁快就唔得，然後女主就會話要報仇

白學post位巴打應該係冇睇攻略情況下入咗雪菜TE

每次遇到老牌聲優做主役都份外珍惜，玩一隻少一隻
如果有日卡姐都收檔我真係唔做人啦還好間唔中仲配下裏番

條路自己揀

話說姫乃木つばさ & 広深香菜都退役，AG社得返花澤櫻打得

広深香菜明明有實力點解會咁，裏界真係就收皮

望返攻略，基本上冬馬雪菜兩邊d選項好易分到，差在冬馬te ne，入到雪菜end都幾神奇

見之前拉打po同隔離寒蟬po整咗gif
手痕跟住整咗個
第一次整,整咗成3粒鐘

發現啲色未上齊
補多次

靠把武器認到

碌到2019年有隻驚簡介is gum
「胸の大きさは、霊力の強さに比例します。つまり――私たちは最強の退魔師です！」

根據靈力個波可大可小

冬馬黨一定係留返冬馬線最後跑

係估唔到最好睇竟然係浮氣end

進撃します
ドーン・パニッシャー

非官方不過都幾意料之內

唔記得邊度睇過話
浮氣end先係丸戶心目中嘅best ending

屙落地下實在太浪費
應該要屙比我飲吖嘛

單抽卷

呢part

岩岩開蘿莉線
你加油，要硬食2條冇咩關聯既姊妹線

咁有冇得屌湊月先
我係單線戰士only

緊係有
合宿果時可以揀
要玩晒4條線先開到TE

ok
不過我可能屌完湊月就算
因為我玩galgame從來都冇在意t唔te

btw 巴打覺得湊月條線甜唔甜
等我做下心理準備都好

呢隻角色黎講リル最正 但係H scene真係唔係好掂
H scene湊月贏曬

等你玩到h scene就知甜唔甜了

浴室scene

我主要都係睇中石原舞
而且大波又靚女
其他真係麻麻

咁唯有等我自己發掘啦
因為我係啲好睇個人線感情多唔多嘅人
見難得有個角色覺得幾吸引
希望唔好令我失望啦

點講呢......
我唔太鍾意鯨神呢種一入戀人mode第一日就扑野既劇情
起碼玩完一輪日常先係最好，整到冇左果種昇華既感覺

一黎就扑真係好冇癮
玩gal就係想睇「戀愛」
要扑野我不如去玩拔作

所以銀色遙遠真係好正 由初中到結婚一步一步慢慢黎 最衰冇婚後

一陣開估埋蘿莉神線係咪又係咁既

話你聽係但鯨神正咁多

RAP
金閃閃mode: 體型蘿都係蘿，可以抱住黎屌

拜登照住

我唔係蘿莉，不過中意的人咁岩係蘿莉

打漏字

ho agger u

真係好可愛

本身湊月線變到自己個女咁
但返到佢自己條線

有新角&情人節event

冇乜石了

換哂活動果堆石應該夠用
佢出天音我先考慮all in

我本篇女主就追，暫時差泳裝幸

母性蘿

可以一齊整pick Gal台專用既icon

蘿莉控出現了

有冇教學想整

唔係限定就遲早都會抽到嘅

睇拉打知po話用pixel studio
改原本啲icon
可以整個里伽子ver既腦魔

研究下先

係咪要自己畫番啲髮型同衫？
冇得就咁key？

應該係可以insert啲圖片入去
不過要整透明底

幾時先有人將呢到班LLC拉哂佢

4年後

帕露菲太耐歷史應該好難搵圖
我諗要自己人手畫

有拜登 有拜登唔怕

我都係隔離po搵啲現成既改

玩咗陣痴漢2體驗版
個玩法好好笑,揀command
諗返起小學上網玩個堆限制級flash game

你係咪都有睇日劇?

得閒都有睇下既
以前播花樣開始追,結衣啲劇係朋友介紹先睇

最近睇左我們的愛情不正常

仲有跑女戰國行

我多數睇漫畫改編

劣作

應該冇人睇得出係件女僕衫

又係霸道總裁
不過有美波
中學俾個女同學推去睇朝5晚9同埋其他少女漫改
加上以前係tvb睇開智久障啲劇
之前都有睇推理要在晚餐後小說,所以有追埋套劇

的確睇唔出

而家美波係咪好紅 好多劇有佢份, D人話佢好靚雖然我覺得就唔係去到咁誇個種, 係靚過一般人既

我女朋友都介紹左我睇朝5晚9 但石原外表真係一般左D

係,十套有九套都係主役

佢個外表由saki到而家成5-6年都無咩點變

同埋佢接勁多漫畫改編既劇. 狂賭同約定夢幻島

有得出大絕笑死
其實男主係幾型，我係女見到都濕哂

440等聽日開高難可以刷多D

朝五晚九Christmas song

之前成日聽日話石原好正, 但睇完套劇覺得一般般

朝5晚9。。。我最後一套睇既日劇

4年後點會得

播呢套睇個陣我個妹會痴埋黎睇+食曬我啲薯片
佢話智久障勁靚仔囉,問我點解冇佢一成咁型
雖然而家佢迷泡菜

永續登登

支持

..................

但係我唔係llc，唔關我事

又扮野

而家先睇到一半
但同漫畫差好遠 又無扑野情節

pretty cation個外國妹
我好怕呢d口音日文

白毛dabest喎
你唔識野

target花澤櫻
呢個白毛又唔蘿，關你乜事

me白毛控

係閃閃最鍾意既抱住屌

終於用每2分鐘SAVE大法爆左隻C;C

#2又要多張圖了

話說#2果張死圖原本係邊張黎

輝夜成集都係講波

小胸部..........

柏木

想屌

小原好美

屌 因為小胸部先揀柏木

蘿莉控

仲要已經調教成功
其實柏木喺日本人氣係點

背後抱住正啲

pin左2粒鐘都唔夠

水鏡まみず 的畫好正，隻pieces都好色情但劇本催眠丁完就棄左

重點係和泉萬夜有冇比屎你食

佢而家好似齋寫H多，我反而想佢做多D主策劃，無限煉姦同Euphoria得佢先寫到

9nine入面問llc

剩係寫h咁奇怪

例如夢と色でできている，當然咁特別標明就好少見可能驚玩家中雷
雖說月彼佢負責女配線，其他角色的H我覺得係佢寫
純愛作有和泉我都默認佢負責寫H

.....................wtf

原來夏和小啱啱過咗生日

其實如果佢有TWITTER/FACEBOOK會好好多

表界唔出名之後成日唔見人

冇人識欣賞

sagiri

第二季when

test

好有愛

宜家讀U幾年冇剪過宜家去到腰

街機出正太版庫夫林

又係街機先有

壞消息，es first clear冇送pt
8-2最多出3，保底1

今次咁難刷

又SHUFFLE關連

為左畫師都係要含淚玩

繼續等近月3 唔玩

牛逼死了

此時丸戶史明的內心一直有一個怨念
在創作《女僕咖啡帕露菲》時自己最喜歡最用心塑造的角色，竟然不是最受玩家歡迎的角色。
隔離post見到

支那9up文黎，純粹拎左丸戶個自嘲黎加鹽加醋

明明不起眼寫左5年，計埋計劃都冇7年掛(佢後記其實有寫5年半前開始)

睇到一半都估到又係9up文睇下就算

鬼畜mode打到time up都跌咁多粒
但冇得借人carry

有近月3?

我淨係過到1關

1-1輕鬆
1-2打到00:01正月ruby啱啱好出埋大技先險勝
1-3之後果D唔係人打

終於過到1-2，又係最後兩秒靠開大

過到1-1至1-8
都叫唔chur既,1-6用3突御苑生勉強過到
未打2-1,2-2,聽講無課可以唔洗打
有5突SSR都要輸真點鬼畜

垃圾男主當人係SP
我愛風音大人

你代入感會唔會重咗啲

好女仔咁就冇左個處，屌你男主老母

天使だ

好似係新人聲優，H配得唔錯
相反黑長直學姐棒讀

仆街，打完esclation先知道有鬼蓄mode
係咪變相少左個100 pt鬼蓄

佢本身set死最多拎100pt好似係
所以我第一時間試咗鬼畜mode先

都係n8-2最抵刷?

11323 12221 33221 31121
暫時試左20場es8-2(600體)
8場1pt(30體1pt)
7場2pt(15體1pt)
5場3pt(10體1pt)

8+14+15=37pt
16.667體1pt<20體1pt n8-2

已經幾乎淨係留藍綠黃，都係好缺

幾多lv?

粒朱古力運過黎會唔會溶曬

會

大腿粗過小腿太多，腳指太長，唔合格

返學行過見到大大張poster
啲囡畫到好大,行行吓忍唔住扯咗

呢隻係咩game

鯨神

baby fat 你識條春=.=
腳指屈埋係咁上下==

紅磚都有靚女既,不過多數都有一大堆MK仔係左右
其餘都係大陸妹,個個都係偽文青眼鏡+泡菜系打扮
其實我係想講幅圖好正啫

幅圖真係幾正嘅

38

咁奇怪，我38lv都開始儲緊
錢都有20k+
可能你升lv升得密

200k+

我全max

雄二pool

唔撚係掛

好勁，70lv已經4千射擊值

佳奈助成日都咁快抽到

今次偷圖炸，20抽歪左泳蒔菜，唔係女唔追啦

講得好

Cls

我仲未睇

根本係裏番當表番播

播得出街咩

AT-X

AT-X
點會播唔到出街
又冇露閪

啱啱突完一次
終於夠好感度睇哂烏魯澤堆故事
基本上都係同蘭斯互動而唔係同長官

第一張真屌打

仲有張黑白然後著奧布制服嘅

女主CV第一次主役就配呢D
到底會係咩心情

希望下海

玩開herencia套人妻風俗
過咗檔去ルネ玩SM

失憶真係敗筆，咁同普通母豬有咩分別啫

邊個

失憶先可以任人魚肉

渋谷彩乃

同劇有小鳥居夕花同花園めい
可以請教佢地下海

回復術士?

成套H動咁

可能會好似蘭斯咁正宮人氣最低

呢個太顛狼妹好似正常啲

王女屌打隻蘿蔔啦

本身個格已經衰
仲會落藥虐打你都接受到？

重度m底

駁唔到

鍾意虐待啲地位俾自己高嘅

G網更新,有成8隻驚係3月26號出
パルフェ リメイク
催〇学習 -Secret Desire-
催○奪女2 ～全てが僕の自由になる世界へようこそ～ 三門梓編
こすつま ～新妻とエッチなコスプレレッスン～
姉は徒然なるママに ～弟のエッチなお世話は甘エロJKシスターズにお任せ！～
日向千尋は仕事が続かない
エスカノ ～ちょっとSな彼女は好きですか？～
俺を欲しがる妻と義母

有十條丁都唔夠打

あざらしそふと 4至6月3連發
4月: 幼馴染のいる暮らし
5月: アイカギ3
6月: 年下彼女

仲有あざらしラジオ Vol.1
【収録内容】
●DISC-1（オーディオCD）：録り下ろしラジオ（第13回）
●DISC-2（データCD）：第1回～12回をmp3データにて収録

【メインパーソナリティ】
風音、秋野花

【スペシャルゲスト】
第04回：一色ヒカル
第07回：歩サラ
第09回：遥そら
第12回：神代岬、歩サラ
第13回：一色ヒカル、木村あやか（紗雪）

金色のフォーリズム

俺を欲しがる妻と義母
睇名都忍唔住

不過我都想知ラブリッチェ可以點譯

呢條撚樣真係好撚柒煩

.....................

真，隻驚點譯又關佢乜事

唔同channel?

屌緊個moon右邊果part呀

唔係屌緊蘿莉神咩

媽呀,我好亂呀

多乃実把聲又幾jeng

我嘅話
的確係

小朋友不嬲都係咁架喎
玩埋蘿莉線就會好似刀哥咁架啦

巴打你唔洗向惡細力屈服既

睇來我都係唔適合有細路

又唔係嘅
因為我真係屌緊隻鯨神

パルフェ リメイク咁耐都未出CV表

快啲推佢條線

你地抽唔抽PS5?

No

抽下冇壞
邊有咁易中

啱呀,冇錢買都可以放俾人地

炒賣師

有冇人玩GME?

本身都猶豫緊買唔買一部黎玩Bio8
依家有PS4版就唔急住買lu

死窮撚冇錢

政府準備推電話實名制

真牛逼

腳膠vs llc

人地有登登照住，我邊有好日子過

唔敢逼害LLC了

終於執

依隻係咪櫻戰初登場機戰果隻

係仲有其他奇奇怪怪嘅作品

戰隊都有

仲有呢啲

cc打到第九章，你老味邊個諗禮物盒出黎

[GD+MG] 水蓮と紫苑 <漢化硬碟版>[簡中]

心願屋

咩都比人流出哂 慘慘豬

到底會唔會真係有傻仔比個樣比心願屋玩臉部識別

終於有

就算有都唔會係我地啦

打J唔洗漢化啦

心願屋又搞乜野

本身就剋人憎 漢化Patch賣錢 仲要有D係人地漢化完免費upload過 好似當年舊登收錢幫人裝ICQ咁
佢岩岩最近比人爆左入去將幾乎所有game放流曬 依家話想搵佢買GAME就要比個樣佢玩臉部識別

記得心願屋之前仲試過加埋木馬入去，早d執柒佢好過

除左抵死之外都唔知可以講乜

仲有默示錄幾時執
成日都譯到1999

機翻生肉加vnr 仲好

希望賺到錢買9nine，喵都你等我呀

俾錢買老翻仲要機翻=柒頭

9nine同帕露菲，本身預9nine普通+帕露菲豪華，有錢就可以both豪華版

我仲諗緊買唔買帕露菲豪華版好
除咗立牌之外送嘅嘢同之前戯画10週年套裝差唔多

諗住好唔好普通版

我淨係想要本特製ビジュアルブックレット「Making of parfait Remake」
就咁普通版已經有

佢角色表最左面第1隻 魔恋 有機會係艦B呢隻

有個好似係艦B可畏
之後有個唔知係咪FGO楊貴妃

左4都真係有D似可畏 雖然髮色差左少少 唔係有個頭飾都好難認

大波波

方糖社

シナリオ ：水瀬拓未、七央結日、御厨みくり、セロリ、中島大河
唔係好開胃

既然佐倉綾音今日生日
係時候拎本寫真出黎回味下

碌碌下見到梅麻呂套3D人妻
睇完真係唔錯

打左幾多次丁

発売日
・ 【コイ×ミツ～八重練紗祈と赤い糸の王子様～】 2021/04/30
・ 【コイ×ミツ～千葉静玖とサボテンの手紙～】 2021/05/28
・ 【コイ×ミツ～絹織双鳩とお菓子の国の約束～】 2021/06/25

又分割

好野無需多評，滿分

佐倉真心應該出多幾本寫真集

一個禮拜補晒無職，同玩完灰色一樣有種空虛感

帕露菲幾時先公開CV

我每日幾個章節慢慢睇
依家先第5本

冇哂聲氣

idtfb

屌

玩緊pretty cation又係咁，本身甜甜地好pure既關係，一下表完白之後女方直接發情問去唔去得屋企

一周目完cc完全黑人問號

竜姫ぐーたらいふ 官中

個譯名 龍姬混~日子

18+ Patch

無碼
頂唔住

yes

二話不說，今日即刻訂左

官中呢個build都係有memory leak情況
d圖用完唔識release番出黎
玩下玩下會食到1.5GB再OOM

邊個角色咁仁小町老師？

花澤

居然係家姐

之後玩埋呀妹，外國人同老師冇興趣

外國妹好正wo

老師有腳wo

唔慣個口音

佢其實係想玩蘿莉姐

家姐邊度蘿…
快手1001埋佢，唔想開又驚誤中

之後玩埋呀妹